民建聯個名犯國安法？

又民主 又建港
英文名仲衰，Betterment 喎
仲唔係想改變香港現狀？
學政府咁講，民建聯個名有港獨、或將香港特區從中華人民共和國分離出去、改變特區的法律地位、或顛覆國家政權的含意。

應該食佢個名
民族自強（決）
民主建港

吹咩
依家係雙重標準㗎喇
打我丫笨七

同中共講道理係最冇道理